今星期開始，每星期六日都罷買罷消費 得唔得？

今年頭六個月零售銷售指數已經跌緊，6月跌幅大，相信7月仲大。要行動令商家都出聲。

跌10-20%佢都唔見左幾多個億